覺唔覺自從NBA班黑人學玩技術之後 白人慢慢掘起

算唔算認證黑人(Black Man)比較啱無腦型打法？

出呢隊似可以輕鬆贏總冠軍，不服來電(94340634)

PG: 戈蘭·杜拉基 (Goran Dragić)
SG: 泰勒·赫洛 (Tyler Herro)
C: 尼古拉·約基奇 (Никола Јокић)(Nikola Jokić)
PF: 克里斯塔普斯·波爾辛吉斯 (Kristaps Porziņģis)
SF: 盧卡·唐西奇 (Luka Dončić)

唔識但推咗先

啲歐洲球員普遍射波都幾準

幾有2氣

咁樣講野幾racist 亦都幾愚蠢
唔好以為體能好=唔識read floor
Lebron, rondo, 組織力好強
有能力Carry成隊波

啲黑人都係玩返禁區 暴力打法好過啦

Magic Johnson

應該得Luka同肥仔比較穩陣

你組得黑人都組得

curry irving堆撚波佬都係黑人嚟

Klay Thompson都係黑人嚟

我有lb咁大隻都識打啦

真 lbj 硬爆入去勁好多

夠殺啦 其他配角

但無可否認 nba轉玩技術 白人開始發圍

0防守 輕鬆比人過

Dragić換Ben仔 會唔會有機啲

射3分都射贏啦

黑人黎

booker

唔識nba，點轉玩技術法？

搵個高佬擋人，瘋狂射三分

黑人都可以打技術 但係體格高白人一班

Rondo cp3夠有技術啦 好難比較

咁你執5個最勁既黑人都仲勁過你哩隊既